請教一下 想問部notebook 突然熄左 之後開機制燈着一陣又熄咗

想問係壞咩？

顯示卡/SSD 壞咗

攞把風扇吹住部機，睇下係咪過熱

想問吹幾耐到？